有冇人同我一樣好憎一大班人一齊玩

次次都有一兩個人特別麻煩
搞到傾好左嘅野又為咗佢去改
而且一班人痴埋一齊就好似全部人失去智商咁
所有平時好快決定到嘅嘢變成傾幾耐都無結果

我真係寧願自己一個人去玩好過

多謝晒
利申非基

生同感受

同意

分享下？

我都好憎一大班人，但原因唔同樓主，係因為已經習慣左孤獨，而家有人一齊反而唔慣

可能我真係天生比較毒
一見到呢啲情況即刻火滾

明明出嚟都係想大家開心
有啲男神仲要當眾話：「你咁靜 唔得架喎」
又唔係唔識我 更加唔想出嚟

每次同一大班朋友出嚟佢地都係傾好無聊嘅話題一係就講事非我已經放咗左依班朋友

所以我鐘意自己一個人去旅行
一班人好難就岩晒咁多個
買機票訂酒店PLAN行程拖字闕
試過一次之後,真係無下次
反而自己一個輕輕鬆鬆仲好

一大班人係指幾多個人
普通3-5個人嘅圈子好似係最理想

係3-6人既group會比較自在
一去到好多人既聚會就會有啲壓力，好似點都融入唔到，可能因為自己由細到大都唔係玩得癲既人

4個最好